[韓妹] 你係老豆揀 兩姊妹揀姐姐定 妹妹?

據韓媒報導，A某身為餐廳廚師，在某天工作時對餐廳女職員性侵得逞，且A某不只伸出一次魔爪，女職員9月崩潰向警方報警，全案正在調查中。案件直到10日爆發，警方表示，目前還沒有確切的證據，仍在調查中。

報導把A某的身份曝光，他的女兒是相當有人氣的女團成員，且曾經在節目上出演過，有網民掀出報導裡的蛛絲馬跡，比對出T團的22歲成員的爸爸也曾以廚師身份在節目中亮相。

你係老豆會揀姐姐定妹妹??

姐姐

妹妹

姐姐
妹妹

揀你老母

返飲食台啦屌你老母

個妹執返黎？

妹啦

揀J圖？

好似樣

屌 以為又係彩演彩0 post

家姐正好多

留名睇 全部要哂

定仔正囉

衲狗好波

日日都要洗眼好麻煩

收聲啦垃圾

PUSH

家姐屌打啦

盲人發現案

呀妹 個排留長咗都幾正
twice d韓妹入面佢最好j